如果手上有大批黃金 要點先賣到出去？

價值一千萬以上

造件聖衣出來

有無重鑄技術同仿印？

比返人啦

俾返人地啦

放上yahoo拍賣

一千萬好撚多咩

揾一個叫 lester的人

日本金價好似幾高

7折同你收